屬於香港科技界的群組

呢個Group既宗旨：
- 自由討論，技術交流
- 推動科技，尋找商機
- 集思廣益，解決難題

歡迎加入 ! 🇭🇰 🗣香港科技界自由討論區

本討論區宗旨：
🗣 自由討論，技術交流
🤝 推動科技，尋找商機
🧠 集思廣益，解決難題

🙏 請大家幫忙邀請身邊業界朋友，一齊大大力推呢個Group、推動香港科技發展、增加社會對科技人員既認同。加油💪🏻！

👉🏻 👈🏻